家居光纖寬頻Sales入

公屋 HKBN 04/18 完約

請PM

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks